我又比人帽了

次次拍拖都比人派帽
你老母寶寶前寶寶後 見到火都黎
最好笑係條女有男朋友 我ex都知佢收兵 佢仲要走去做人隻兵 屌 我真係好差咩

ps手已分

祝天下姣婆長命百歲

派帽做兵
咩原因咁柒
得罪問句係咪你好唔掂

你就好啦 可以又

你是女？

你就好

女仔唔怕啦 大把人搵

正常樣 160 42kg

我都唔想又

係

咁條女個男朋友知戴左帽未

Pmed

寶寶

我比佢派帽，我係收帽果個

吃菜

性格呢?
港女好惡頂
利申: 第一次都試過比人帽, 之後佢後悔想復合,爽爽地鬧爆番佢 . 依家我已婚, 佢仲係單身, 心已涼

點睇pm

性格柒

未聽過人講我係
多謝你既鼓勵

留tg 呢度大把狗公

條女叫寶寶定條仔叫寶寶？

一世人總會遇到d 仆街, 但做仆街會有報應.
早d 分開好過結埋婚先出事.
下個會更好

狗年多狗公
帶眼識人

女叫先，仔叫返佢做寶寶

咁果條女條仔知左未
未知既爆埋佢啦

我唔做呢d野。有教養咖嘛